{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도(보길도) 블랙스톤펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペット同伴での入室をご希望の場合は、お断りすることもありますし、その理由により払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 スパ/ジェット機を楽しむことができ、冬のシーズンにはスパの利用が不可能であり、その客室に割引料金が適用されます。 一部の客室では冬の間、屋外スパをご利用いただけません。 客室内ではWi-Fiとオレスカイテレビをご利用いただけます。 プールは午前10時から午後9時まで利用可能で、営業はオンシーズンのみです。 バーベキュー場でガスグリルをお貸しし、レンタル料は午後5時以降の夕方のみ可能です。 駐車は可能です。 周辺の観光地としては高山ユンソン島遺跡、ウアム松溪熱線サンイム紋岩、イェソンリ海水浴場、チュンリ海水浴場、ボオクリ恐竜の卵海水浴場、網端展望台などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合は、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は予め連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での入室をご希望の場合は、お断りすることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、持ち込んだ炊事道具も使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "冬のシーズンにスパを利用できますか？",
            "answer": "冬のシーズンにはスパの利用が不可能ですが、その客室には割引料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午前10時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタルは何時から可能ですか？",
            "answer": "バーベキューグリルのレンタルは午後5時以降の夕方のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "どの観光地が近くにありますか？",
            "answer": "近くには高山ユンソン島遺跡、ウアム松溪熱線サンイム紋岩、イェソンリ海水浴場、チュンリ海水浴場、ボオクリ恐竜の卵海水浴場、網端展望台などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 472
    }
}